［難題］到底邊條路最快去到荃灣

當荃灣係目的地，邊條路最快到達

16個站荃灣線坐到尾

9個站連埋行路時間轉線東涌線

有冇人實測過

搭930最快

隨意門最快

起點呢

16個站
利申：每日都搭

如果你跑得快過小明 9秒9跑到香港站
再加上唔洗等車 應該可以倒贏有找

不過如果你都跑得快過小明又做咩要搭車呢

btw 除非你起點係中環，如果唔係要係中環轉荃灣線會輸好多時間(所以係港島線要轉一定係金鐘轉車)

930x仲快

有年去荃灣拜年我兩個表哥實測過
結果係搭荃灣線果個快d到

但你係中環站轉咁一定慢d 搭完港島線都唔會係中環轉啦

放工時間 你等兩~三次車先逼到入去上紅線

如果係金鐘

搭開橙色
至少人少啲

睇你起點係中環定香港，終點係荃灣定荃灣西，因為有步行時間
剩計車程最快係香港橙色線，荃灣西紫色線

其實係睇你係中環行過去有幾快

我金鍾番工 步行到青衣番工收工 ps 住海濱 我都係睇情況邊頭近 荃灣或荃灣西落

假設中環站起步，荃灣站終點
橙線坐到荔景站轉紅線到荃灣站，如無意外應該係最快，因為坐到南昌站轉西鐵綫到荃灣西站，再行返去荃灣站起碼都要10-15分鐘

而家要睇你個人近中環站定香港站
以前東涌線未有南昌果陣好撚快
btw我都係會揀搭930/930x

海濱我揀龍德街行翻去，同荃西行翻去差唔多

就算你中環去香港站行得幾快
東涌線班次疏都係事實

930X is the solution

如果由銅鑼灣去荃灣站呢 (假設金鐘站好多人)？

1. 搭港島線到金鐘轉荃灣線去荃灣，喺金鐘月台慢慢迫上車
2. 搭港島線到中環轉荃灣線去荃灣
3. 搭港島線到金鐘轉荃灣線去中環，去到中環唔落車再原車去荃灣
4. 搭港島線到中環再行去香港站搭東涌線，再喺荔景轉荃灣線去荃灣

5. 搭930X

樓主果然做乜柒都要快